午餐：27112017（任食㗎喎）

[img][/img]

[img][/img]

弘b午餐食咁正嘅

元朗？

夠食？

乞衣飯

All雞扒

韓舍

欣宜你一個人食咁多野

飽到上心口

韓圈

冇錯 兩大塊

夠

淨食雞扒就夠

天一

任食 55蚊

我食咁2塊

我覺得麻麻喎弘b

情愈濃 口愈淡

咩名
好想LUNCH食而種任食既餐

但唔想係韓國菜
想食返中式既餸

弘b同邊個情愈濃呀

吉妹
要是戒盡到少了一個圈 請答應再相戀

啲炒粉絲望落好彈 好正

唔好食的
事頭婆仲同我講呢個價太底喇